自制蔥油撈麵

跟老娘方法整既

點解我睇到嘅係上面似草
下面似蟲

係唔好睇架 不過真係香到爆

五花腩加香蔥爆油淋落碗麵度，諗起都扯扯地

望到流撚晒口水

屌又真係幾似

咁都流到口水,你個口穿窿架?

你係咪唔串人唔開心